如果覆蓋1平方公里的衛星圖像中的一個像素包含火，它將被標記為熱點。巴西、西伯利亞和美國西部的野火有什麼共同之處？麗麗派克？2020年9月17日？Vox
就在這篇演講中，他對試圖“以他們喜歡的進步形象改造州和地方檢察官辦公室”的“高度政治化”地區檢察官進行了一次短暫的抨擊
品牌收購通常持續三到五秒鐘，要麼是視頻，要麼是圖像。關於TikTok for business的您必須瞭解的內容|康妮·本頓| 2020年9月17日|搜索引擎觀察
在上一次州初選後，巴巴多斯將罷免女王為國家元首，一名模特試圖重塑她的形象，創下了女性參選國會的記錄。Emily Ratajkowski和社會為什麼看不起模特的問題| kristenlbellstrom | 2020年9月17日|財富
這張照片拍攝一週後，西海岸的情況變得更糟了。從外層空間可以看到西海岸野火煙霧|瑪麗亞·保拉·魯比亞諾a.| 2020年9月16日|科普
當愛潑斯坦聘請洛杉磯的旋轉醫生Sitrick Co.時，他開始了對自己形象進行消毒的努力。這名骯髒的億萬富翁與斯蒂芬·霍金（Stephen Hawking）| M.L.雀巢（M.L.Nestel）| 2015年1月8日|每日野獸（DAILY BEAST）|一起舉辦了一場以雙重生活為特色的海灘派對
哦，他們發佈的第一張新聞圖片是一對穿著運動服的黑人哥們，在NME中扮演某種巨魔。2014年14首最佳歌曲：Bobby Shmurda、Future Islands、Drake和More | Marlow Stern | 2014年12月31日| DAILY BEAST
當然，金正恩以一個痴迷於凱蒂·佩裡、喝瑪格麗塔酒、有著父親問題的瘋子的形象大受歡迎。2014年12月26日，《每日野獸報》，艾莉森·麥克尼爾尼（Allison McNearney）在《採訪》（The訪談）節目中與我共度聖誕節
當他的經紀人問他是否想念他的妻子時，他的腦海裡閃現出艾莉森的形象。“這件事”到底是怎麼回事？第一季令人困惑的結局| Tim Teeman | 2014年12月22日|每日野獸
你希望撿起這本書並讀過它的人能帶著什麼樣的形象離開？蒂姆·霍華德的密集之牆|威廉·奧康納| 2014年12月22日|每日野獸
這張無害的凶猛野獸形象——容克會用繩子按小時在地板上來回走動。我們的韓國小表弟| H.李M.派克
目標是在人的視覺形象和他的名字的聲音形象之間產生一種一致或聯繫。同化記憶| Marcus Dwight Larrowe（又名A.Loisette教授）
作為回報，每個祭司都把佛像放在樹根上，把它變成祭壇。我們的韓國小表弟| H.李M.派克
那怕打擾的不鏽鋼形象，如此忠實地反映在我的胸前；風吹亂了湖面的鏡子。賈科莫·利奧帕迪的詩|賈科莫·利奧帕迪
畫面依然清晰可見，在我沙發上方不確定的陽光下，她似乎仍在徘徊。賈科莫·利奧帕迪的詩|賈科莫·利奧帕迪